[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4250)

KYBB我愛你

SLOW

單！

樓下班人慢能到

識食

雙

李城goallllllllllllllllllllllllllll

李斯特城半場win 串 修咸頓fg 狼隊 半和
想4...........

jumped

單單勁撚到 想含

0-2 lee city half -0.25 GEL

2-0gellll

李城勁到

李斯特城 goalllllllll
屌易撚到

修安聯 快

救命牙

正氣李城

李城兩分波 cls

d後防 笑死人

9999

大岩蛇就黎100k了

狼隊 半和呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

李斯特城重回正軌

李城證明咗冇華DEE都得

熱99999999999999999999

Maddison勁撚到癲

冇華dee 引主飛
全波post 手足 熱10.5b

我岩

狼隊 半和

角球神: Tot 預 16-17c

熱快追和

未跟到大岩蛇

波po富豪list
1. 單單（500k）
2. 大岩蛇 （100k）

熱試下追和先

狼cup未屌

跟岩蛇贏左就快20k

1就嚟變1M

唉 李城熱刺2選1 選左熱

角球神: 手持緊熱11.5b 李12.5s 狼8.5s

狼隊比多粒得唔得

笑死，卡數後防廢到一個點

佢出乜

熱刺輸鳩硬

應該輸狼隊

有正氣李城唔買買垃圾狼

李城

同路

獌連真係踢返起屈仔 屌你狼 入波未

呢兩隊㨂點會揀熱

李唔係11.5b 12.5s咩

林肯城入多球啦屌

QPR 3:0 GOAL!!!!LLLLLLLLLLLLLLLL

垃圾都買

唉 睇唔到我岩真飛
唔敢重轟

11.5b 取消左了 留名睇夾中又計埋

買左卡數 狼 燈到想跳

狼隊半大得唔得

on99

痴閪線卡迪

對嗮

熱

岩蛇呢排 d 真飛真係100%
如果計埋d 往績，都有80%
真心好撚癲

伯明翰-1

仲有機

林肯城 費到活特是但一場入多球啦

狼比多粒

熱15.5s

熱半場追和就停c了

差d 3:0

狼個欖球員勁到 一個圍四個

輸錢算

大岩真飛真係要服

入到波先得架

熱快開半大

佢最勁係忍得手...

米堡

米堡！

哈哈哈 好在無要到普雷斯頓

真

1球姐仲有得追
如果入到2球就笑鳩你
李城咁正氣都唔買

洗唔洗貼咁多次

師兄你咁gel法 因住出事

修安聯

狼半大未

林肯城屌你老叉

米堡又打番起

針到傻

打Win零就有機會

狼隊半和 得唔得??????????????

我得一樣嘢佩服佢就係呢樣

我避咗熱....但係揀咗狼

屌打錯係2球同3球

掛住數角都無發現原來熱狗仲輸緊

3串1啊仆街!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

卡迪 普雷

熱快入

我由紐倫堡半一開始跟
全中

狼隊半和

狼半大得唔得 爭你一關

卡數 14.5s點輸

英超全大有無機

Enough is enough

普雷

雷丁半大，差你一關咋

今天 我們都是李城人

林肯城或者費列活特半大啦

角球神 話11.5B 同12.5S 當對沖 所以取消

癲夠味

有幾多賭仔輸到100K都係忍唔住
佢真係勁能到

真係估中 熱半9 全應該13/14

無要到啦 呢場
上次 米杜士堡 win到西
點要普雷呀

最撚無聊真係佢

貼咁多次都係想人理下佢刷下存在感啫

咁都得

如果用$1000 串起晒黎 all in
依家都唔知袋幾多錢

岩

所以應該係取消兩注？

取消

佢無啦啦出飛 好難跟得足佢

12

佢之前輸個三注都係夾係中間的 而家真係連推緊

派你1皮留tg

得李城上盤正氣

其實佢明唔明自己點解會比人jer

同馬會講取消囉

Carry我了

咁樣當取消....

李斯特城真係cls 上次垃圾陣又win
now又win
真係賭仔福星

夾到12 就會出番黎啦

點解狼唔可以半大

男人老狗肉酸到佢咁都係第一次見

你問下jc d 職員得唔得
一陣12c ft 會點？

點睇熱角呢

屈仔自從贏完獌之後勁到

車仔個場佢都係咁貼
之後gel 到仆街

幾時幫阿仙奴破處

見到熱狗咁能多角
就諗起RB仲要好耐先返嚟

12c就會取消呢個取消

熱狗14.5s想要埋

其實對利都勁
係利好彩

新教練有料

你15.5s 幾好，我等埋ht先

李城最正係排緊第二都淺盤
唔似係利鏝深盤獲獲-2/2.5撚狗

狼和到當贏

中就即刻出黎攞光環 唔中就一早話取消左
無撚敵

Millwall咁都全格 爽

唉

屌
飛都唔撚識gel
呢d 低級gel 飛 又煩又唔好笑
冇人想理

買撚左哈迪斯菲爾得可以點羊

熱狗0:1🐯🐯🐯

因為對榜首另外2隊都畀人炒

等走盤

屈狗無角，我企咗係度

晏b愛隊金絲雀都識讓人

買5皮比你貼夠10次又點話

狼隊下半場爆角得唔得

派又唔係派

原來係你jumped

原來0射vs 10射

Ifc啦屌

李城對俐同曼輸咗7球wo

錫周大狗會個大得1.7係咪出黎搞笑

有無人想買波料

熱狗可以cup?

唔計呢兩隊，佢基本上贏鳩哂d盤咁濟

上場對ATV都冇角

其實佢應該得廿頭
好細過

發現我由22號到而家 30注中21注 70％

1c都無 靜咗

又係d小朋友死要面果種

3歲都無啦
智商

2注老鼠輸晒

Lm

我未

熱狗林肯下半cup ok?

洗唔洗咁j自己
又唔撚出水救下我

計埋d憤怒注了

狼隊反勝ok?

點解2條過關都係差一球半大
費列活特 林肯城

屈 又踢頭 又手球 無事。。。。。。

勁能早同波動蛇講左atv 10.5b 修角大

係 果種絕望

李城10.5大可以？

角神:
依家中場 李城12.5s (11.5b=12.5s) 熱11.5b 狼8.5s

熱11.5都入到
記得叫佢post飛，我記得佢出11.5果下有c

睇下今季李城同利鏝開左幾場上盤再講
踢左20場淨係拎輸果幾場黎講
利-1.5/2上場贏波輸盤你唔講?

2020年仲唔買李城嘅應該要去驗腦

cls 連狼都贏埋就真係反底

記得有一次搵XXXX做燈
谷精上腦買左4皮no goal

最後中唔中？

事前真飛真漢子

屈狗尾二？ 三戰不敗2w.............

佢買完賠率變埋先出

幫xxxx屌你老母啦又唔派

Vip有直線買波

紐倫堡半一之後咪輸左場格雷特霍夫

1.83 中
佢係到9叫2.5b
個陣2球 我即買no goal

條友應該get唔到我意思
淨係拎輸果2場黎講

奧厄gel

岩蛇有無諗過出爐水 只跟你 我就忍到手

佢之前話jer果班小朋友

屌好心你派番d比佢啦咁撚賤

我27號計起
買左15場盤
中左12場
有80%

果2隊真係勁啦 無計

仲準過角神了

屌你仲勁能過角球神

鏝有我咪勁 冇咪垃圾囉

真人知單係邊個 xxxx 一定郁尻佢

狼9.5係咪撕得

佢改名換姓
搵唔返了
好掛住佢

狼贏曼城 差啲和利
但對尾2.⋯⋯

你.... 事前先講啦

我無買wor

燒比佢就收到了

bill場場事前wo 不過佢9up你又唔信佢姐

你冇

重注熱半場0-2 0-3
唔記得左自己買左小小鄰李城0-2

佢頭先好似事後?

你落場有咩用 攞洗潔精冼鳩對面？

佢不嬲都弱弱地智叫自己bb

狼今日又送分比尾二 肯定下場對獌先認真

邊場

熱刺呢隊波自從半9全10之後就唔敢買大

屌你老母俾啲尊重得唔得

[black]球証黑到[/black]

我12月30號
買1場盤
中左1場
有100%

冇諗過

而家啲人講嘢咁能搶口

絕望求走盤

3串1角大又輸癡撚線

熱13.5s 頂唔頂到

俾角球指引我

個日0％

有2隻都半5，半場0角賭條鐵咩

你仲勁

日日要蒲呢到等你水好撚難忍手

只求卡數狼輸半

熱狗cup ok?

你條友肯忍下手就贏大錢啦

係波post得閒尻噏好過

波po鳩up又係幾撚正

你兩個又打情罵俏

有d唔慣大岩燈個認真mode

我12.5s覺得輕鬆

呢樣野得你做到

鳩UP水人買幾能正

角神mode...

找卡數同狼狼爭氣啲好冇

大岩蛇做壞左個風氣

雙劍合壁（只限波）勁到爆
奧沙rc照贏
貝迪又大勝

請相信狼隊反cup

李城我覺得唔會太大 卡數成日控角 熱狗有12c我就夠了快刷

佢初初fg 幾撚準嫁

冇位入了咁

即場屈福特第2球@2.98

超級重注

入球球員：Marco Silva

下午5點
條女坐左係賭場玩21點
我係隔離睇波等食夜晚
好撚悶

佢最一開初係靠燈出名 次次出完 唔夠10秒就對家fg

咁點解你唔玩

你去玩其他女咪得...

可以對家了

佢好早期係fg王

你夜晚玩兩點lor

狼穩了

係邊度賭場玩21點 唔去陪下佢?

玩其他女

Fg 佢係準 ng 佢先反...
我好撚有經驗

唔喺掛

15.5 14.5s

我計得無佢咁快
佢會記牌再控制

賭神咩你老尾 記牌

你條女都係賭神黎？

你一定係莖sir

某啲地方21點有bonus幾過癮 三隻階磚7有大獎咁

諗起個情況都幾好笑

掃到落12.5s都得

哈乜乜 1-1

哈1-1

而家先知？

???

基本

應該13-14c ft

唔記牌玩大細算啦 玩21點托咩..

好球

CUP佢老母臭化鴨

通左天啦

慘 彪係咪gel爆左

知道用幾多副同下下重開先玩？唔係點知出左幾多隻？

富咸

屌
雷丁 史篤城撚半大

又買中英冠0:0果場大波

咁玩有冇錢贏？

修咁都冇12m

我想講修仔仲禁屌緊

依家無呢支歌仔唱

英冠魚腩0:4 SIU4

一般都6副再cut一半啦 邊記得咁多

修一係入多球一係比熱入

var is bullshit

哈狗GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

真係富咸開親-1都無好事

屈仔反底！

到底係邊個贏錢嚟畀另一個賭呢

屈2-0 哈cup

屈仔勁到

輕鬆反cup

入波當offside 手球乜事都冇

狼隊我屌你老母

屈福特勁到

屈狗2比0

var

記3類姐
123-a
456-b
9tjqk-c
唔好問我啦屌 我識仲同你係到9up咩 埋左枱啦

狼隊做乜撚野呀

中

兩個都贏錢啦

狼前兩場爆哂氣
打完猁鏝

又中

var真係好撚黑暗呀

我彪gel gel gel

屈福！！

狼 輪換曬都輸

Thx

屌 狼又輸 咁就20

聽花仔講今晚鎚角大

垃圾狼

熱狗反cup 派100
派2個好窮

屌你老母狼

Ok

我

支持

我了

lm

城篤屎 屌

找卡數踢少一個

ok

狼隊19號cup大位，cup你老母咩

熱入未

屌你老母狼隊

Me

角啦 屌

今晚精選
曼城 阿仙奴

8.5 also jumped

咁都唔俾12m 仲要勁快cut入個畫面

狼隊有咩可能得3c 又踢他

林肯城生性啦

7674 01-01-2020
18:25 過關 讓球
2X1 星期三 7 紐卡素 (主) 對 李斯特城 (客)
客 [-0.5/-1] @ 1.72
星期三 8 屈福特 (主) 對 狼隊 (客)
客 [0/-0.5] @ 1.94 $700

$ 700.00

屌那媽狼隊伏左幾多人

假

屈狗0c on9

李城角大唔對路...

有了

掉番轉係修仔手球，即刻吹番12碼啦

狼隊個Jiminez 吹大咗

屌你老母十場不勝對1哥先黎打老虎

唔能係英超全角細呀

狼隊個19號撚樣被換出了

重播都冇撚得睇

岩岩po飛話買喂雞脾條撚樣係邊

俾你發現左我成日手痕買埋d 鳩野

史篤城搞咩

未踢完

幾時再出單雙

d角死撚曬

話撚左你

屌你老母BILLGOR GEL屎

15.5 14.5 13.5s

3場10分鐘0C
角大24

熱狗下半場仲廢過上半場

你兩個唔好咁基啦 想閃死人咩

中資野踢前六先勁

無左韓國仔 隊波真係爭點 你記低佢 佢紅左好似仲有幾場停

史篤一陣 cup番

痴線

屌
李城角大跳了,唔撚對路
半7魔咒..

BillGor出黎呀屌

熱狗都停埋角

屌襪爛咗又投訴，你落後緊兩粒呀屌你老母，仲投訴

對利物浦先復出

88888888888888

垃圾富咸cup到10抽1 200

88888888888888888888

唔係停埋呢場咩

李城8

紐打少個

林肯求走盤

好

買左15.5/16.5S
冰就岩

熱刺成篤屎人返球先

曼城有無機4粒 7x1 尾關

屌你老母哈狗又輸

屌你老母狼隊29號仲衰過19號

-4c 李
-5c 狼

熱狗唔係又半9全10下話

哈2-2

熱狗

唔出了
學下忍手

哈22

我而家都忍左手了 唔買第三格角大

狼追和輸半ok?

？？？？

2：2 驚西咩

昆50

有無人買 喂雞脾

屌

摩天奴好撚柒廢

熱冰封角球

富咸正氣到 穿盤

我彪要左咩

狼輸半 派100

熱狗已經唔知第幾場下半冰角

！史篤城畀少少刺激感啫

狼狗屌你老母傻閪唔夠咁你屌你老母黑瘦撚柒鳩屌你老母浪狗屌你老母傻閪唔夠咁你屌你老母黑瘦撚柒鳩屌你老母浪狗屌你老母傻閪唔夠咁你屌你老母黑瘦撚柒鳩屌你老母狼狗屌你老母傻閪唔夠咁你屌你老母黑瘦撚柒鳩屌你老母浪狗屌你老母傻閪唔夠咁你屌你老母黑瘦撚柒鳩屌你老母浪狗屌你老母傻閪唔夠咁你屌你老母黑瘦撚柒鳩屌你老母

屎城

紐做咩打少個 無rc？

狼刷角未

咪食角啦李城

搞咩？

英冠不嬲好刺激
好鍾意cup 黎 cup 去
上次場列斯聯差d 撚到我心臟病發

狠隊NG gogogo

屌多球

諗定下場買咩好過

伯明翰2.5
熱14.5s
富咸-0.5/1

又接實屌你老母，賓科士打唔係出名廢架咩

我記得初盤又係10.5
上半場同拜仁刷到9c個個都gel
之後連初盤都開唔到

一早換晒3個 跟住有個傷左

熱狗快刷角啦

咁半9真係要gel下既。。。。

林肯快

修安聯追和未

笑到仆街
卡狗輸到5:0

傷左都照踢啦 打少個好on9

我都中左
俾人反cup456

2-1

林肯城走盤都好呀

狼1-2

熱破冰！10cccccccccccccccccccccccccc

有

醒唔起拜同熱兩隊控角控得好勁

On9 又省中人變世界波，又無咗隻角

富咸要cup?

10000000000000000000

熱個種廢唔係講笑 jump

狼1-2 尾段曼城

贏埋啦

係呀屌你老母傻閪

下半場停晒

狼隊d角真係好飄忽

半9全10

尾段曼城

狼狗個場好假，兩球省到人死角，一球就中場派膠，英超好癲

熱2.5大又死

卡數9

熱刺做咩鳩 摩佬做咩鳩

食完角未呀 on9李城

熱同李城繼續無限冰封角球

熱狗輸緊冇理由停半個鍾C掛

違約金獵人又贏

都幾on9

食左

4c!

李城2:0 同狼隊角大可以擺得入雪櫃

下半場仲廢左 變左比修禁屌

狠隊追和打氣區

Daddy廢老一個 吹大左啦

冇左兒子差好遠

1111111111111111111111111

李城食左成4角 on9球證

狼隊試下反cup

熱狗追和啦

熱刺－1c

Cup please

來吧 狼隊 熱盤刷角

大力神,阿里都踢得好差

英超本身難賭仲要快車期

李城食角食到

熱血

角呀李城

卡數依家邊個教 條友係咪唔識教波 係人都知半場換2個人已經係極限要留個位比傷人

熱狗13.5s 等死

Mama 先中頭場

來吧！

狼狗29號廢到

熱點解咁撚廢

狠隊ng gogogo

李同熱全大好無

李城起碼456 la

熱同李城極限冰封角球

卡迪0-6

狼 反cup?

祖達上場未

餵雞脾 goal cup佢老母

6比0

兒子個張直紅影響好大

影響埋依7日個輪換

屌你老母臭化西垃圾哈狗!!!!!!!!!!!!!

史城 cup

哈又比人cup返...

咪刷熱
13.5s
點撚算

Billgor

RUGBY佬開始有FEEL

李城 -3角

哈xxxxxx

餵雞脾

卡迪夫都有老母

英冠魚腩0:6
笑到仆街

狼cup9佢

熱反未

卡數 狠輸半夠喇...

屈真係可以1c都無

哈多士幫幫手

哈狗好撚搞笑

史篤城反cup

李城幫手刷3角啦

食撚完c 未呀屌你老母臭西球證

狼隊死都唔刷角，明知中間無人都仲傳中

....仆街原來係你

李城冰能到笑咗

史篤城唔錯
俾到d 興奮感我
good job

冰到好似架垃圾車咁

熱狗都會

屈咁都唔紅？

熱刺冰未

Bill gor 買左咩

李城第3球呢 狼cup呢

初盤咪開咗囉

李城入未

紅完仲勁

修入多球未

紐卡送角

史4.2

2-4

屌 咪撚2球收工啊

整多格黎啦

你上次列斯聯唔係咁講架喎

送角癲到

紐個傻仔 笑死我

2:4 gel得未

修安聯啦

999999

紅！！！！！！！！抵撚死傻鳩

一早食左

哈狗15分鐘失3球 勁到

角球啊李城 -2-3-5

唉屌你老母
般尼又1:2
互含對雷丁又1:2

英冠咁多奇膽

屈紅..

史篤城x qpr 收錢

屈紅

李城同熱極限冰封角球

10c

李城可以2.5b未....

屈rc 準備cup

狼隊睇嚟cup硬

yes , 冇post 飛
only post tips

食角

李城食左隻角
On9

狼又 cup

紅狼隊衝呀

好撚嬲 李城食第6隻角

我狼傳說？

On9

送錢波

熱狗個場兩隊一齊mma

紐狗力造角大 自己帶出底線

仲係度扮無辜個黑鬼

can tot 11.5s?

屈 戰神卡

你就咁打字跟唔到你

信可成真

李城2.5b未屌你

熱咩事

英超快車期力做角細

屈上場紅 今場又紅

Offside goal

Var未啊熱

狼隊換入迪路菲奧，係咪即係角大

熱刺屌你

off side

開到客盤唔入lu

是咪要買屈ng

熱12

屈福特先岩

繼續吹

換走喎

狼追和輸半未

富咸學下米禾2ok?

李城2.5b針。。。。。

係wor，發雞盲

狼狗刷角啦屌

刷角啊李城

狼 熱 cup

其實想13c完爆角神

賓科斯打撲底線都唔識，抵你做廢龍，連唔俾人執雞既意識都冇

咁都彈唔到落底線 狼狗角大jump

屈仔神救..

果下咁都唔出界

熱同狼邊隊有球機會大d

究竟點撚解我會買熱狗唔買我城

次次都係半一盤搞尻我

放條生路比我 買完先見到

？

李城 角呢

睇基本面去了解
哈多士主場起碼坐和望贏
史篤城就真係成篤屎咁

最撚鬼係：「哈多士初盤平手」
已經知冇料到
正常係要讓平半
真心派錢俾街坊

今日星期三 星期三都輸波

角啊李城

熱個12m?

個龍門弱智，正常要撲出底線唔俾人執雞，但佢買咗角細咪唔咁做

2020第一日就針點部署

66666

李城換入格雷 係咪要入波了

9 up

李城角大 係咪要針？

666666

G chi

狼-2

狼隊又唔係唔出波，但真係搏唔到角

0115 好睇 有假波聯對西布朗

狼打多個都唔入

李地開12.5 b 1 1 100

狼和未

摩連奴黃牌

隊哈特廢到

李城新一年比多三角先啦

0130 水晶宮 西咸角大

狼刷多4角可贏波
卡素入1球pls

熱刺求你入返粒

收到花仔

gchi 10c完

熱反cup 派2個500

所以派左錢比我

球球斬到10樓咁高

半9全11咁能熟悉嘅
咪就係澳假最能鍾意開嘅角囉

我城比多2c

狼反cup 派200 1

李狗10.5s

7c

Kk

熱狗都成日咁開

澳假半9會驚好多

狼狗啲人係咪都傳中,中間無人都要傳

11.5s好撚手震 買左30k

屈紅左反而有角

LM

狼都7c啦 李城仲係9c

真係英冠正氣過英超得多

狼隊尾角似樣

贏左派我ok?

嘩，個11號，弱智？

李城仲妹緊.驚咩

伯頓gel

邊隊

狼隻阿當馬入未 吹到咁撚勁

me

-2c

Lm 一齊頂

李城半7魔咒

手震應該係熱狗呀

李城真係等完場

屈終於有1角 狼10分鐘刷3個就掂啦

求卡數狼隊每隊入一球

熱刺

10.5s 1.48都搶

本身3:3 ,吹走之後對家入

個廿九號英乙級數

屌你老母補左飛又無玩過on99

狼隊d射波龍都唔中，角都無

求

真係好撚勁 頭先3個人夾佢 比佢撞低晒3個 仲要來4個 撞低埋

熱狗唔入 修入得唔得

熱狗比反一半ok?

熱狗成個下半場唔知做乜mud

黎多個5個撞低埋

幾靚仔

全場

英甲兩場主盤派300

真 見好多球都自己射出界

撞曬成隊都冇用啦 入波先得架

熱真係好撚廢....

英冠６場大波。。。。

D 角球個個星期一樣劇本其實幾悶

補李城角細

1222222222222222222222222

李城兩角

12c叫到氣咳先有 頂你個肺。。。。。。。。。。

求狼隊10c

就嚟罷買半一上盤

仲要超撚大

呢件垃圾食屎

屌你老味 李城球證對眼生係條撚到 食左成6隻角

卡數1個攻勢都無

Dllm次次半7全9都有我份

熱-1c

分兩球比周三啊

角球神全中未

近個星期平注1k 玩
中埋史篤城呢注
都賺左差唔多成皮野
未諗到點洗好

角球神又中

好似中哂

勁中。。。。

轟10.5B😭 李城13.5B😭

不出所料 我車同熱又出黎柒好彩車補左飛

一係出水比我

派幾舊ok?

李城同熱極端冰封角球

奇蹟開大ok?

求你熱狗入返粒啦

狼左路件29真係好廢

屌你咩修咸頓刷你老母

熱狗 比我豬一半算啦

笑到仆街，想過人比人偷埋個波

熱唔係輸呀

14.5s我屌你老母

發誓唔撚會再買角球 輸到針

熱1444444444444444

猜撚完未呀李城

29號業餘到

14角好波

李城03

嘩 世界波

角球神勁中.....

狼-1

原來角神又夾爆左熱角

李城正氣到

李城正氣

下次出d重心俾你

李城咁都入

中的話 頭一個100

呢個傻閪垃圾度

好撚憎英超

真心 求幫助

李城尾盤咩賠率 見佢開頭得1.74冇撚理到

熱三格！！！！！

嘩屌

熱狗突然１５Ｃ

13.5s爆
14.5 15.5s

咁樣爆角

垃圾熱 幾時入

熱狗反cup可以嗎

2.05

狼入未

15c

15C

BOOM

摩daddy真係搞唔撚掂

李城食角食到開角細

狼隊唔係又極限爆角咁癲下話

屌你李城個角真係好ＯＮ９

冰到

888788
7.5cashed

15.5s

狼8c

差 ！ 今天有賺嗎

你老母14.5s都爆

林肯城2:1未呀

派錢波唔買真係會折墮

李城3.5s頂住

狼追和未

李城打廢物就識

狼隊熱狗 是但搵隊追和啦 屌你...

早d 完場算啦李狗

李城個no goal @5.1倍
又爆

屌 熱狗一粒都冇

林肯！

0.2波膽 jumped

林肯2:1

狼隊係咁左右出波都無角

李城個球証食全家啦 食左咁撚多隻角

熱 16.5big仲有得嗌下

狼９９９９９９９９９９９９９

狼隊999999999999999999999999

無可能

一球變半一高水 爽到呢

些少

屌炸左？

屌你咩閪狼

ＳＨＩＴ 食左，越位

史5.2

唉 罷買半一上盤
買一次派1 100

屌你老母咩熱狗

咁都要補3分鐘

比次機會 我15.5s過到只輸1注

03 仲補3cls

狼隊100000000000000

熱85-89刷左4角。。。

喂屌
史篤城你又唔洗贏人5粒既
凡事適可而止

狼隊又計番角
仲要連Ｃ！！！！！

你又追爆哂d角細。。。。。。。。。。。

狼 8.5 9.5

仆街，爆埋我10.5s

狼隊又熱血刷角！！！！上次對利 絕殺11c

狼10角？

修安聯爭氣

Mama 3串1 ....

踢英超既無個好人，全部賤種隊，如果有得揀一年幾多隊降班，我會揀20隊

停角呀屌

狼10角

賣弄球技 和李城寫進日記 我記得那天羸了4k

今日好開心

10c 完ok?

刷角冇波入

李城半7全9
又捉到半7魔咒
10.5/12.5s
Cashed

原來有同路

隨便 剩係買左熱狗1注

15.5ssssssss

狼隊 11c！！！！

認真 唔係派收返埋 又唔係話200000一注

狗會cashedddd

1:1

ＹＥＳ！！！！！！！！！！！！！！！！！

李城 10.5s收了

11c

痴線，11

屌你老母賽前又估能中哂

諗到mama瞓醒會講咩 就係
補時刷角

狼狗比多c 快!!!

屌 咁樣斷mama 3串1

靚到

收撚左4注

咪理佢啦 由佢單機刷存在感算啦

唉抵輸，屈仔係角球旗係咁屈角

角球３串１
竟然針李城
又係半７魔咒
屌爆你老母

你跟咗幾多

半7全9 抵李城拎唔到冠

1.48收息注好彩入得切

原來3串1角係斷李城，屌

Mama咁樣斷狼狗 屌

留意左好耐了 卡數係控角隊

半7全9

15.5s cashed

諗住夾佢10角，咁樣11角

普雷補幾多

Boomboombommmbommmmmmm

我知你依家處於一個艱難嘅時刻
巴打試下打個飛機先
同埋深呼吸
放下腳步，減慢節奏，休息下
抖完再返黎反cup

睇live會激鳩死你

買咗修安聯為咗個+1 1.64倍 驚左全場

傻9球證黑姐，講西咩

唉熱狗

咁水晶個場呢

角神咁樣買幾十注究竟中左幾多

屈福
米堡
葉士域治
伯頓

刷到初盤都有 控角真係好難借 話爆就爆

佢上次控到我夾中膽

輸果d 買100
贏果d 50k

Bill 今晚仲有冇

熱狗真係垃圾

個球證食左4，5隻角 睇到好撚嬲

15.5s cashes

熱狗臨尾入一粒比返一半我啦

追數料 西咸 水晶角大

熱狗補咁耐 完未

違約金獵人又Cashed

屌屌屌 斷互含半一上盤
成皮就咁冇咗

Mama 西10.5s wor

宜球爆左我隻no goal

賭左兩節英超 中4注輸1注

有d 想同角神交流下技術分析嘅心得
其實我都好了解嗰啲 rsi macd sma 陰燭陽燭 三角型 保加力通道

Live 做咩

郞狗夠賤 贏強隊 豬俾垃圾

換左椰子試試 如果mama buy jor我唔buy

曼無呀古路都落飛？？？

14.5b 賠率已變 修

一嬲都係咁

屈福特90分鐘係度玩短傳角10.5s慘死

daddy一嚟吹能到上天上有地下無
而家發現原來已經回晒塘

有錢贏又想9buy過關了

笑死 下半場被禁屌

跌左一半

差電啦

已經踢緊摩三季西波

熱刺果種廢

跟左兩場 夜d買咩

又就快到搶#2嘅時候

摩擦力

水晶可追兩格？

Bill gor 點睇1月個市
等你指引
買金執左十幾個cashed out 跟你玩

唉 咁樣爆 痴撚線

咁呢球係入得幾靚
衝力射球

阿妓係曼私家雞邊個唔知

好嬲 紅左都唔入

賭球又輸 屌你老母

收皮啦傻閪 事後

考慮緊西布朗

15min後又有得賭

假波

買咩？

又有得豬

水晶x韋斯咸

英超好撚柒假 失控了

990

曼城個陣 唔知愛華頓頂唔頂到

992

我曼幫你反底

彪哥今日全勝 勁撚到

英國賽事其實唔難
車路❌❌❌
般尼❌❌❌
熱刺❌❌❌
狼隊❌❌❌
富咸❌❌❌
史篤
卡迪❌❌❌
錫週❌❌❌
彼德❌❌❌
韋甘❌❌❌
周瑜好撚神

吹呀？

後防讓哂路比位佢射

no goal 苦主+1

999

唉 冇注買到